【國際戰線】英國下議院通過12月12號舉行大選

因為國會 deadlock 搞到脫極都脫唔到歐嘅英國終於舉行大選
如果保守黨加脫歐黨嬴到大比數議席就可以令日後脫歐順利好多

BBC 汁 :

而如果大家係 BNO / BC，可以透過捐錢去畀意見啲政黨。支持 BNO 平權又好，全體香港人第二公民身份又好，甚至想要英國版人權法，都可以做。

依加香港需要嘅係更多盟友，多一位議員幫手就多一分力

黃世澤教學汁 :

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

Push

pish

拿拿聲搞點佢啦，搞呢單野搞到自己一獲粥

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

冇野過到國會
民主制度就係咁樣
所以依加咪要用民主嘅方式解決
最理想係大選完就可以拿拿聲通過脫歐方向之後 move on

97後

之前上議院個諗法係幫全部香港人

不過我始終係97後
97前係英國人要推都好似順理成章啲
我推嘅話好似有種r資源嘅感覺

趕走班廢柴工黨啦

依加嘅工黨真係毒瘤

趕走BJ

換Corbyn咪仲衰

bj有奶支共嫌疑

corbyn似原裝馬克思共,香港比喻有長毛味